岩岩睇新聞 話香港人長命過日本人

屌你啦 個d唔係哪長命呀 係叫吊命呀 個撚個d零件都損耗到7788 然後入廠用d儀器撐住咋 好彩既 換完零件 咪掉番你出去 繼續妹下妹下囉 唔好彩既 比d仔女掉入去老人院 都係妹下妹下 每日既生活完全已經係生物學上既自動化模式 淨係食飲屙訓 個腦都唔知仲有冇function過 根本就成班都walking dead黎 成日話乜撚野長壽秘訣 講到長壽好似係件好事咁 去到7,80根本就唔應該生存落去 呢個年紀乜都做唔到 完全係消耗社會資源

早排隔黎post講咩一人一句精警說話 有巴打話 如果人生用長度同闊度組成既話 我會揀闊度 呢句講得一d都冇錯 咁撚長命最後咪又係揀係到獻世

利申：做過老人院intern 見過冇數老野90,100歲靠住d儀器 插晒胃喉 生晒壓瘡 爛手爛腳咁扯晒哮 有時真係好想幫下佢地 輪迴下世

唔長命d 點幫老細打工 儲錢供樓呀

未供完 唔死得

你覺得日本人個身體唔殘?

重點係 要咁長命係冇用

好似講咗全世界只有香港有吊命呢回事
更加唔好講日本之前出現過有日本老人死咗，但佢哋仔女唔通報，怕無咗老人津貼

雖然你想佢地死，但明明係出於好心

真係諷刺

59歲命就夠了

工作量越多越長命

成日會好驚老左日日淨係瞓覺瀨屎同等人餵飯

聽汪阿姐話佢唱到一百歲都唔退休就知咩事啦

唔長命d點供樓俾地產商？
地產商班人唔長命d點有錢進供俾支那班官？

你咪黎住下日本，睇下依邊D 老人有幾殘囉
70-80歲仲踩緊單車周圍去

你老母同你阿嫲畀日本仔屌齊三個窿囉

日本啲老人家連人地讓座都唔希罕
香港啲廢老你一唔讓就啤住你

上一代係嘅

而家個個有返工冇放工仲要陪老細劈酒？不了

關乜撚野事

要咁長命把撚呀？

有好多後生仔主動幫手拉低壽命平均數

如果有得報名自願65歲安樂死 我肯定報名 唔駛做屋企負擔 唔駛做社會負擔 又唔駛周身病痛